有無HTC u11 Mon貼介紹?

斷斷續續淘左幾塊，貼完則邊都係q起有白邊，一係就勁易有泡泡
有係巴打淘過好野介紹下?

算啊 部機咁平 粗用算啊

利申前用家